老泥英文係咩？

youngn't mud

Dirt

Old Mc

Lonely

Lo Lai

Angel方加

Old mud

Rooney

Maggi

Donald

因為 Old mud donald has a dog 呀

mud eat with pretty pole